如果誠哥籌組影子政府...

三師十二局應該比邊個做
首先，誠哥：總理

C朗 足球局局長

誠哥，我係太上皇

有無影子呀龍？

沈旭暉 K Kwong 袁國勇 wiki 呢類夠料做
係睇下佢地肯唔肯做者

保安局局長 - 方中sir

我願意做警察

Benz雄啦

有意思 佢哋做香港有機會重振聲威

警務署署長：唔唱K

王喜做會好啲

杜汶澤做政制及內地事務局局長

有險可守果位可以做咩

運房局叫巴膠鐵膠做都唔會叫的士陳做啦
Btw who is的士陳

Dead body啦，仲洗諗

連登仔啦

衰衝動

佢采你都on
九十幾啦
仲同你顛

指住老共黎爆粗

你現在聚腳於創意台

Gphone外交部

杜汶澤 王喜
你不如話鄺俊宇做特首

G phone做咪得

個post內地改做美國

佢會唔會大力宣傳去支那屌盧仔閪

直接叫外交部長 / 外相咪OK

Ching 你現在聚腳於創意台

或者淨係比大波妹落黎香港

自己搞仲跟支共個套？
特你老母 係都總統

好提議

國防部呢？

返去屌驢仔西

影子政府分職位???

誠哥可以獵頭
完勝

呢個真
到時香港仲勁過聯合國

仲可以買地

諗起都興奮

梅西=温室種植局局長

屌你, 去左警狗飯局架佢

方中sir唔係方中信

到時仲有內地事務?
直接叫外交部啦

杜汶澤做就閪喇
上任第一日就講
咪撚攪咁多野!封關啦屌你老味!
仲係企到?封關呀

買國

霍建寧都無

仲特乜撚野首
係都香港共和國總統

真係影子政府就唔好跟返香港個垃圾架構
跟美國爸爸

你搵的士陳 奶共做政府職位？

God bless USA

請唔請junior 冇人工都肯做

無 純粹因為佢識揸的士姐

屌 有聲

點解仲要叫特首同三司十三局

籌組到就獨立左啦

+X哥要做特首有幾難
買一批軍火,一人一把槍
3萬隻狗自動投降

沈旭暉 no way

個post 真係有連登色彩

咁應該跟咩架構

應該同侵侵講幾句就ok
唔使搞咁多野

保安局局長 - 港父
人都敢X 邊個敢犯法

lebron james=玩具大王

蕭若元教撚到全港學生變燈神

首先
都影子政府囉
仲特乜撚首呢？
咁想俾支那騎住就唔駛搞影子政府啦

瞓咗幾多日？

發下夢好啦
人地 九十幾 會同你搏命

仲三司12局 問責制
呢套野根本唔work,

香港人已經洗哂腦

同選舉一樣
係一個被控制既選舉中 嬴無撚用架
要改變成個制度

政制及內地事務局局長 (陶傑)

仔做囉

咁多負皮⋯⋯大家唔識讀個sir字？

共濟會？

我要做物資組

五毛嚟一早已block柒

因為你打錯字

首相ok?

比起沈，倒不如陶傑

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

都好過濾左先仲有每隔五年要去報到，keep到對波或者個樣即刻遣返

屍體好似係食環管

班波台狗入去做咪得

太衝動

D職位仲跟港共咁分咩

好難想像佢每次開記者會會講啲咩

望到即刻笑
比佢做 咁香港要有埋國防部

黎之前要驗清楚冇病先

誠哥幫到香港獨立
我接受君主立憲

大總統啊

沈旭暉

大總統點都係天琦喇屌

見到就想即場打飛機

律政司黃仁龍

所以話 連登啲人幾咁天真

要加多一司啦 仲要有埋外務司 處理外交關係
另設勇武候 支援手足

光復後 改為國防司

軍隊叫勇武軍！

律政司搵番黃仁龍

楊潤雄

President 總統：
李嘉誠
Department of State國務院（國務卿）（=外交部）
黃之鋒
Department of the Treasury財政部（部長）
王維基
Department of Defense國防部（部長）
沈旭暉
Department of Justice司法部（部長）
李國能
Department of the Interior內政部（部長）
陳方安生
Department of Agriculture農業部（部長）
朱凱迪
Department of Commerce商務部（部長）
羅家聰
Department of Labor勞工部（部長）
李卓人
Department of Health and Human Services衛生及公共服務部（部長）
袁國勇
Department of Housing and Urban Development住房及城市發展部（部長）
王永平
Department of Transportation運輸部（部長）
邱誠武
Department of Energy能源部（部長）
陳龍生
Department of Education教育部（部長）
段崇智
Department of Veterans Affairs退伍軍人事務部（部長）
蕭若元
Department of Homeland Security國土安全部（部長）
譚競嫦

陶傑做水務署

有意思有意思

仲內地事務
東亞外交同歐美外交啦

咁消防署長邊個做

梁天琦呢？我想知道臨時政府會有幾多人support：

仲楊潤雄 陳美齡啦

鄭敬基

揾李顯龍
等佢唔洗再提子香港

內地=美國本土

呢條友就算啦
坡狗永遠信唔過

教你拍三級片

勞工及福利局局長（周庭）
運輸及房屋局局長（游蕙禎）

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

沈旭暉唔得，做kol/宣傳佢可能得，佢係知識分子果種離地

搵黃仁龍啦

狗務署署長：鳩硬冇親戚

勞工及福利局局長（周庭）
運輸及房屋局局長（游蕙禎）
財經事務及庫務局局長（仇栩欣）
環境局局長（梁凱晴）
創新及科技局局長（林泳淘）
民政事務局局長（陳潔玲）

教育局局長 周耀輝

蕭生做退伍軍人部部長都唔係亂嚟
退伍軍人部負責退伍軍人嘅福利、生計等等
蕭生而家就係出錢出力幫緊喺台灣嘅「退伍」手足

你點知㗎

不過好多人應該對大中華膠李卓人有不滿 有無其他人選喺勞工、工運方面熟過佢 而又係黃營？

Agree, more appropriate than Martin

因航工會主席施安娜

哦！屌你老味！放1000蚊入庫房

黃國桐呀

支持陳龍生
第一位土生土長地質學家

黎青龍>袁國勇

同埋起碼會講人話

唔係想潑冷水 不過打少陣飛機啦

Department of Veterans Affairs退伍軍人事務部（部長）
蕭若元
唔明

梁天琦為香港人坐咁多年都唔知為乜

地產霸權呢 大家唔記得喇

財政司俾王維基做死撚硬啦

蕭生做退伍軍人部部長都唔係亂嚟
退伍軍人部負責退伍軍人嘅福利、生計等等
蕭生而家就係出錢出力幫緊喺台灣嘅「退伍」手足
但歡迎建議更好人選

天琦應該做香港國父

陳雲

痴線佬都得，咁我都得啦

政制及內地事務局—>外交局

新舊721 君子報仇，十年未晚。但此仇不報非君子

李嘉誠算咩，畀蕭若元做總統呀！

個女拍得住侵個女

馮檢基

個套套都做散仔 一野跳到署長

班高手喺晒和黃，轉做行會

識玩

其實抗爭一定要靠對未來想像先得
我寧願睇呢啲討論香港獨立後前境嘅post好過睇出面啲on9分化

認真既話就沈旭輝 袁國勇 黃仁龍 王永平 沈祖堯 王維基

誠哥點會做有實權既政治工作, 佢將會係精神領袖類似天皇